遍地開花 議員應趁現在立即向政府提出談判

唔迫政府出黎仲等幾時
等警察繼續暴力清場？

Push

明顯係政府唔想談判

談判？我地冇嘢可以傾

無野好傾

唔拉政府出黎，個局唔會變
政府縮，我地要反客為主拉佢地出黎

議員係前線有9用

我地要有個缺口突破